頭先係m記自言自語溫engine notes 格離d囡聽到濕晒

一up到pde ,fourier transform,park/clarke transform d婆婆就知我堅料

毒撚真係最鍾意FF

唔好咁串ok?

聽到創生及消滅算符班女當我神咁拜
利申：唔知做緊咩

未聽過，你去番疵護工場傾算拉- -

要係m記溫書已經知係垃圾 無討論空間

要溫書已經係垃圾

一講SWOT Analysis D女馬上濕哂用手插緊自己個淫閪等我插啦

着住件吾成核工
d女已於喺度叫

傾緊點樣研究核彈
班女濕哂
利申：核子工程final year

我唔出聲坐喺到睇書 啲囡即刻搶我本書當自慰棒自插

不如我地下次成班約埋一齊去Starbucks傾學術計
應該溝死女

我講v=u+at 佢地都濕晒

見字都有少少生理反應。。。

傾林場必備

去開邊間m記
想俾你溝

操你媽
屌你老母

冇，我夜晚訓開邊間日頭順便係果度溫埋
冇主場，廢是比人點到相趕我走

d婆婆

有冇拎熱水 茄汁 黑椒整羅宋湯飲😂😂

不了，呢排新包咁難食好多人食剩，日日都超飽😂

叻